投資梗係有賺有蝕 唔好輸錢就攞立稅人啲錢埋單 仲有匯豐輸打贏要啲柒頭

仆街啦投資有風險係人都知
你班無良僱主仲諗住r多筆錢
糧你係要出 因為合約寫明
但係你唔係賺硬
唔好輸蝕緊錢喺度嗌救命

仲有買咗匯豐啲人
叫撚哂春咁
咁驚咪放哂佢 賺硬架？

買正股都咁撚on9
原來當年買迷債accumulator班友都未算極品

仲有啲老細
做唔住咪執笠
一係賠錢炒人
放人no pay仲想攞埋我地應得嘅人工？

放no pay直頭係幫柒婆粉飾太平
因為未解僱 唔算失業
但你又無糧出 又唔洗賠錢
跟住你頂唔順走佬轉工 就反而要賠返一個月比公司
簡直同柒婆win win雙贏

推